如果分左手一年仲唔敢睇同ex嘅對話

覺得無留戀佢個人 但睇左最尾個d日子既對話有唔開心會喊 代表咩
利申同另一半好好

屌你仲會喊即係仲care啦
登你而家個另一半慘 比你當水泡

但諗起佢完全唔覺得仲鐘意佢 好矛盾

證明你好得閒，忙就冇時間諗。

屌puppy love散左3年都唔敢睇
你話呢

已del 睇都冇得睇

永遠記係我腦度

散左年半 唔敢睇

I read our old messages.
I laughed, then cried.

你覺得你已經對佢無feel，你覺得...你覺得.............

你似係你逼自己潛意識咁諗咋嘛你好想依個虛無既畫面成為事實，於是你不斷催眠自己潛意識入面自己已經無留戀於佢，現實欺騙自己自己已經move on，實質俾區區幾段對話逼露原型，簡直如支竹pak斷般脆弱

del撚曬唔好俾機會自己回望

無必要睇 唔好再諗翻